
Прыгай-прыгай, хоп! За другими движениями не гонись,
Пусть тепло подрывает вторжением организм,
Хлопай лёгкими ресницами, пробуй всего побольше!
Прожигай эту ночь, одари за миг меня,
Пропорций тел, сливать лаве — работа, шаг похож на бег,
Прожекторы, басовый звуковой предел, я ваш клиент!
Рай флюресцентных потолков! Прыгай-прыгай, хоп! 
Прыгай-прыгай-прыгай-прыгай, хоп!
Ветреный неземной прыжок поднес к толпе, 
Мир преображен, хоть обжёг так сам процесс,
Процентом наших поражён!
Пора теперь достать пули, выстрелить в головы куражом,
Ведь ваши головы нам под контроль! 
Контроль не раз я брал, в лучах неона,
Перевоплощаясь в собаку с мешком гранат...
У нас для вас есть всё, и для вас есть всё!
И сказкой это не веет, скорей несёт!
В колбасе всем РА топтать! 
Брата брат поправит всегда, рад опять твой брат, братата!
Где привычные нам скорость и простота,
Просто добавь в это небо чуть блеска, флай,
В невесомости...
В нашей области нет зла, потому что нету зла в нашей области!
Танцы пресная вода, танцы пропасти, 
Но вы скажете да, полюбас, полюбас!
И все хотят устроить тут совести полигон,
Но двое смело шагающих разом пошли бегом,
Я буду твоим врагом, я буду ярким огнем что,
Ничего не станет сжигать, а идет от солнца,
Я буду твоим отростком, бурей сожгу эмоции те,
Что мешают мне видеть тебя так просто...
Я буду искать тебя даже ночью и в суете,
И если ты в темноте будешь то я буду как фосфор...
Двигайся, нет границ, танки без брони,
Глаза в остатке от деления тебя на них!
Компромисс за меня полюбил весь мир,
Но мы не паримся, зная, то что весь мир...
Мир построен, чтоб летать!
Вот мой бизнес!
Ла-ла-ла-ла-ла-ла-ла!
Вот мой выбор, прыгай!
Прыгай-прыгай, хоп! За другими движениями не гонись,
Пусть тепло подрывает вторжением организм,
Хлопай лёгкими ресницами, пробуй всего побольше!
Прожигай эту ночь, одари за миг меня,
Пропорций тел, сливать лаве — работа, шаг похож на бег,
Прожекторы, басовый звуковой предел, я ваш клиент!
Рай флюресцентных потолков! Прыгай-прыгай, хоп! 
Прыгай-прыгай-прыгай-прыгай, хоп!
